腳 樣 波 睇邊樣先？

排次序 我揀 腳 波 樣

竟然冇蘿揀

樣>腳=波

蘿又真係幾有料既

樣>腳>波

波>樣<腳

腳>樣>波

樣>波>腳

邊樣正睇邊樣先
Between 樣>>波>腳

有腳可以無波

講緊男定女，我驚入錯gay post

樣＝波＝腳

樣 腳 波